前線手足有冇唸過出豆魔法（認真）

鋪係前線既防線出面 衝警盃嗰陣等班狗扇到冚家剷 咁咪有更多時間跑 唔洗落單

笑撚死 人地出槍 你出豆

正想講 香港人真係笑死人

我用最卑微嘅心，求吓咁多位

香港人，忍無可忍！